悲哀的人生

而家返工完全係頹晒樣 衣著又係 日日同一條褲 同人講野把聲都平撚晒 表情日鳩日都閪撚住 情緒失晒控 晚晚ot 眼就黎擘唔大 健康唔撚柒洗講 差左勁多 胃痛腸痛失眠出晒黎 日日坐office 個肚大左勁多不在話下 我就黎挨唔住 點都好 返工認真啲啦柒頭 要唔係點幫你腦細打飛機

我想食雪糕

食少啲生冷野啦

做下gym？

週末得閒既時候咩都唔想做

有咩慘得過 明明放假但自然醒

搵d野寄託下？

我想有個伴寄托 心靈慰藉一下
利申：無朋友無情人

我都係
明明有錢係戶口但唔敢拎出黎用
每日收工用打機麻醉下自己

點解唔自殺？姐係重有嘢留戀啦

有時ot攰到連機都唔想打

其實我先出黎社大差不多一年
有排挨
共勉

點解要自殺

我都係呀巴打
日日收工食飯頹成晚第日又要番工 真係冇心情做其他野
又冇朋友又冇女友

同病相憐
我晏就獨自食